Withdrawal of extradition bill will not make an end

Protestors do demand five but not one, let alone the basic one. The protestors did not do anything wrong, we are only correcting the government. There are no point to send arrested into the jail. Also, what Hong Kong Police did was unacceptable and unethical. Therefore, the appeals are not well answered.
To all LIHKGers, if Carrie Lam wants to stop the protestors by withdrawal, she is still unable to see the appeals of Hong Kongers. I guess she is trying to stop US and UK from helping HK.

LIHKG is a Cantonese forum, but some important message must also be presented in English. Then, must people in the world can know what we want.

P.s. Sorry for bad English

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.

push

Individual investigation committee and universal suffrage are the MUSTs!!
The bitch just want to stop the protest before 1/10!!!